梁先生為什麼一次過收五千萬呢？ 他有公職人員行為失當的愛好嗎？

屌你老母啦